有啲野唔係唔識做，係唔想做啫...

前度最近拍拖，同佢傾咗幾句計，多口問咗句佢情人節送咗咩禮物比新女，佢send咗個花熊公仔嘅相比我睇，隻熊公仔仲要拎住枝玫瑰花...

我諗返我地過咗三年情人節，佢一枝花都冇送過比我嗰時話返工攰、無時間準備、情人節買花好貴，所以都冇送過花。我話唔緊要，我仲講笑話我唔要鮮花，要番梘花都得，或者食餐飯就算啦，但佢又會嫌放工食飯好攰，最後book枱都係我book...

叫咗3年都叫唔郁佢做嘅野，人地半個月就可以做到有種好心酸嘅感覺係咪體諒男朋友返工忙，唔洗特別過節日就係咁樣？佢話我教識佢點做人男朋友，教識佢要點過情人節哈哈
其實係咪要求多啲，得到嘅野先會多啲？

過咗去由鳩佢啦。

感建分

你標題已經講左, 無得好講, 證明你唔係屬於佢, 分手係正確抉擇

如果你試下代入我個角度去諗，你可能都會覺得自己好可悲，成件事好諷刺

佢唔做係因為佢唔想做
唔鐘意你呀
醒下啦

以前屋企人仲會話：「點解人拍拖你拍拖，人地年年有花收，你就咩都冇？」，我嗰時仲話佢返工忙冇時間買，冇所謂啦，食餐飯就得...原來幾忙其實想做都會做到...

幫人教男朋友

都分咗手啦
又唔係諗住復合
人哋都有埋第2個
你問還問吖, 問完你又要覺得心酸

犯賤嘅女人

講緊你

係連登 只要係女人出post都比人屌
諗住圍爐取暖都唔得

咁係咪自怨自艾就會得到你想要嘅結果，係嘅你就慢慢頹落去。

上面 d 人鬧完你都仲唔知自己衰乜

仲話人因為你係女人鬧你

取咩暖姐 分咗手就斷絕來往啦

仲要人地有埋新女

你想點姐依家

On9你有冇試過付出完得個吉啊？
有冇試過幫人教男朋友啊？
上黎講幾句求個安慰都唔撚比？

講幾句就自怨自艾？咁返工好攰，講兩句好攰係咪就代表不求上進？

咩事分手？

得喇你咩都羸，淨係段感情輸哂

痴撚線 個個分手都係咁架啦

分手唔係付出完得個吉係咩呀 個ex 整個頒獎禮表揚你 ?

個撚個被分手前都係俾個 ex hurt 然後個 ex 有新女初初就梗係好似當初同你一齊錫你咁錫佢架啦

你要安慰就首先 block 柒咗條撚樣先

唔係你就自己死埋一邊去自慰把啦 求安慰

花有咩用？
放一排就要扔咗去

你有冇睇正文，係三年都冇
係連一開始都冇從來都冇
佢仲話想同我結婚...即係最愛應該係我？
但佢對其他人仲好過我

算啦
遲啲你都有機會得到一個被調教好既男朋友
咁樣諗會唔會開心啲

你仲覺得結婚=最愛，即係你未準備好去結婚

結婚從來都係揀最適合而唔係最愛
揀最愛個d咪係結完就分嘅人

終於明白點解你個ex要飛你

佢個笑係想試探吓你會唔會有機會做sp

感情世界
從來都係好血淋淋好現實
個心有你 真係做乜都得
唔理件事有幾難
個心冇你 就算叫佢攞張紙巾俾你
都會搵個藉口推咗佢
要明白每段感情都係一個故事
而故事 唔係每次都happy ending
嚟個世界自私嘅人太多
你可能會諗如果當日佢對你都咁好
就可能唔同結局
但嚟啲如果 係唔會發生係嚟一刻

利申
以前條女又係咁 我做乜俾佢佢都冇反應
我生日大時大節又唔會慶祝咩都冇
但佢以前為佢個ex係會搞好多野
我未知個時佢同我講佢性格係咁
我知咗之後就明佢其實唔愛我
好無奈 但都係分手

Sad but true...
呢幾日不停諗，如果當時佢識咁做，成件事會唔會唔同咗...（佢話係我教識佢要送禮物同慶祝節日）
我仲記得臨分手前同佢講，叫佢要表達多啲愛意，講多啲love you，或者比啲小驚喜我，咁樣大家段關係先會長久...

到最後佢真係學識咗...但唔係對住我做呢啲事...好羨慕個女仔，同時又好唔gur，覺得憑咩前人種樹後人乘涼

我朋友同我講，有啲時候就係要經歷完之識得點做，係我令佢成長...唉

希望大家輕屌，佢係我初戀，所有野對我黎講都好深刻，我地兩個都冇諗過會分手...走到今時今日我依然覺得好撚可惜

樓主咁sad就唔好屌佢啦
明你點解咁sad 但證明條友根本唔夠愛你 你地無分手既話 你只係勉強同一個唔夠愛你既人一齊
解脫黎架

咩原因分手?

感情有時真係好垃圾
鍾意你就咩都做得出
唔鐘意就一腳踢開你
垃圾都無人有

樓主，以前同你一樣，ex個ex明明係仆街黎，佢將以前既野放曬落我琴，都on9

樓主咩cup 數 A 就算啦

散左就唔好contact 啦

代入左去樓主到好sad

冷靜啲照下個樣先

好簡單
如果你同條仔拍拖
你唔夠鐘意佢
佢問你幾分
唔通你又唔答10分咩

但老實講，我信佢係10分滿分

無論如何都要move on...
大家都係想知道對方有冇愛過自己
其實你唔會知道一個人有幾愛你
即使佢有啲嘢會做同唔做
有啲人係失去左先知道原來好愛
但你永遠都唔會知嗰個人點諗 或者真係唔愛
有啲人鍾意但係唔識珍惜
有啲人識珍惜但係唔代表好鍾意

你教識咗佢好多嘢
所以即使愛嘅份量有幾多 佢都會有後悔或者內疚
後悔冇對你好
今日佢對新嗰個好唔代表佢好愛新嗰個
而係佢知道要做好啲先唔會失去 令人更加鍾意佢
好似植入左一條公式俾佢去對人好

咁講唔係叫你去想像佢點諗
而係呢一刻佢點諗已經唔再關你事
你再諗都係嘥時間 因為你唔會知答案

但你要做嘅係好好照顧自己
去愛自己
去搵一個愛你嘅人
等佢永遠都記住呢一份後悔
就比過去嘅你永遠活係佢個腦入面
如果你明白呢個道理 你就唔會再執着佢有冇愛過有冇後悔過
然後比新嘅你活係其他人嘅腦入面

呢啲承諾講嚟根本冇意思，今日唔知聽日事，人會變㗎嘛

要同你過人世嘅唔使應承過你啲咩都會娶你，係要飛你嘅，之前講到天花龍鳳都冇用

唉，見仲未沉講多兩句，佢之前愛你係真嘅，依家唔愛亦都係真嘅，愛情係靠互相吸引，唔係向另一半卑躬屈膝，唔好以為做乖乖女就可以維持段關係一世，人性總係犯賤，當你係對方眼中已經無哂吸引力嘅時候你再做任何野都係徒勞無功，經一事長一智喇。

再親密都唔會完全知道對方諗咩
例如你 例如新嗰個

而新嘅人都唔會好受
因為佢會知道對方有過去有後悔
佢會懷疑今日對自己嘅好係咪因為愛而做
係咪只係公式
係咪對方將對過去嗰個嘅內疚補償比自己
佢會覺得對方唔係完全愛自己 只係將自己投射做過去嗰個去做「補償」

你睇到人哋好幸福
但其實你哋三個都有唔幸福嘅地方

愛情
對於敏感嘅人嚟講好似痛苦嘅日子比甜蜜多

Btw香港呢排都太多太shit嘅事，
希望大家都照顧好自己嘅情緒
光時五缺！香港人屌得住
一齊屌佢老母！！！

條契弟肯定唔鍾意你，是但溝住你頂住先

樓主好慘
幾明你所講
身邊有朋友就係幫人教仔
辛苦調教完就變ex
睇住都心up

但咩「好女仔就一無所有」
「閪嘅先幸福」之類嘅「金句」
都要知呢啲只係「理論」
現實就係唔會跟足呢啲所謂嘅規律
有啲磨合到改變到
咪繼續一齊
有啲就係突然唔愛了
有緣無份
分手罷就
世事就係好難總結到咩金科玉律出嚟

唔好自己兜咗入去個邏輯怪圈度
感情係無規律可言

過咗去就無謂再諗
不忿都只係浪費時間

每次睇親呢d post 都好sad
做人唔好太體貼
無人多謝你
只係會不斷自我貶值 令對方覺得咩都唔使做
你都會一直係度
畢竟人都不珍惜不勞而獲

關你叉事咩

如題，你唔係唔識放下 你係暫時唔想放低

感情一係就成功一係就失敗， 咁多數人都會經歷過失敗嘅， 有時人長大咗就係明白到有啲嘢就係會失去，世事無常。
好多嘢都係有早知無乞衣， 只能夠話你吸取咗經驗 你有青春 下次可以更加好嘅

你咁撚on9 第一年就分手啦

真正愛你的人不怕麻煩也不忙

你呢d 叫幫人教男朋友, 佢學識左就可以對下個好
thats why 唔好揀處男做bf

之前有post 話處男係寶, 然後好多處男圍爐話講得好啱, 我笑到碌地

絲打你都係同我一齊吧啦我會哄得你好開心同對你好好

疫情期間，啲花平咗啫

咁諗會唔會好啲？

你就好
仲有得同ex傾偈
我次次見親ex都俾佢打到入醫院

一日未結婚 都係幫緊人哋教男朋友

但係結婚都有機會分

C打夠18歲未

算吧啦，每對couple都唔同相處方法架啦，人地仲要岩岩一齊半個月，熱戀期或者人地真係夾，真心相愛，你分得手即係唔岩架啫，努力d搵一個真心愛你既啦，唔好諗咁多啦c打

女人未一樣，扮野既說話，無分男女

啱啱睇到一句覺得好撚啱
“It was just bad timing, I told myself. But bad timing happened time and time again. After all the pain, may it wasn’t the timing, maybe we were just two people bad for each other.”

最後嗰句其實啱 男人有時係要踢先識郁 同埋點“踢”都好緊要"
同埋係要有要求 但都要識攞到個balance位

我都認我係大On9

如果當年我上連登講男朋友因為返工忙唔肯陪我過情人節，應該好多連登仔就會屌鳩我係死港女、唔識體諒男朋友、學生未返工唔知攰就收皮呢啲

我一直都諗住我多時間，我做多少少有咩所謂，拍拖本來就總要有個人做多啲架啦，我知佢鍾意我就夠了

但真係諗極都諗唔明...係咪我做太多了...點解以前踢都踢唔郁點解會咁...

送禮卜枱食飯都要教

以前我叫佢陪我去迪欣湖野餐，佢話好攰好眼瞓好遠，唔想去
依家佢識得plan行程帶新女去愉景灣玩

以前就快一齊嗰時，我講笑咁話想試下分手，啲人話分手之後會成長好多...

依家係到諗，可能係我地兩個都因為分手而成長咗，又可能我地本身就唔夾？但佢其實係願意做呢啲野，即係佢唔抗拒？咁我地本身可以係「夾」？可能呢啲就係timing嘅問題遲黎嘅野，過咗最適合嘅時間，都變得唔重要了

唔關事
唔係因為你係女人
掉番轉係男嘅我都會咁講
係因為你分咗手仲要揾番前度
人哋對現任好又唔抵得
唔問又心思思 問咗又自己一個唔開心
咁你問嚟做乜
你話你係咪攞嚟賤
分咗手就Move on啦

好慘 明既
亦都get到你既痛
但你再比較只會更痛
建議你block 9左佢

不能認同更多

分咗手就move on
同你同一個唔開心嘅人講 笑多啲啦
有咩分別？

分手 要move on呢個道理我明啊，
但個心move唔到 郁唔到 走唔到...

好似係佢比咗我一個根深蒂固嘅思維：「返工=好忙=攰=冇時間心機」
但依家由佢親手打破呢個思維
成件事好似笑緊我呢個傻仔一樣，笑緊我呢啲On9野都可以信咁耐，人地係唔想花心思係你身上咋

道理你都明白
我就唔多講了
而究竟點先可以move on
老實講我都唔太清楚可以點做
但首先你要唔好再留意佢
Ig whatsapp嗰啲
你每次見到佢同現任嘅時候
都係對你嘅二次傷害
其次可能係裝備自己
揾啲興趣學下 充實自己
等自己生活occupied啲就唔會成日諗起佢

樓主都幾睇得開
分左手都仲會同ex傾拍拖

老實講，我冇expect過佢會送
都係鳩講問下 搵啲野傾下